男仔正常幾耐剪一次頭髮？

一個月一次會唔會太密？

我半個月

我都係1個月多啲剪一次頭髮

準時一個月一次

3-4個禮拜

1年

1日1次

我男朋友兩個月先剪一次

樓主你幾耐冇剪？

頭髮生得勁快，應該2個禮拜一次

講還講唔好貼相

半年

最起碼一個月一次

2-3個月

努力keep住一年3~4次
剪到盡短然後等佢生到盡長再剪

$800每年一次

3星期

一星期一次

25-30日一次
兩邊會好快長所以要成日剪

長就剪 無話幾耐剪一次